屌那星 打場拳吹撚到香港團結香港獨立

好撚肉酸 乜都拉嚟講

五毛好驚牙rex團結香港人

唔撐咪唔撐囉 乜撚野蠅量級 聽到都柒

根本成個級都係Bb班playgroup

Yes 獨立指日可待

發展體育同文化一向都係凝聚民族既最好方法
你無知唔洗大大聲講出黎

屌你老母 咁既拳王唔倒米都算係咁啦 仲話團結

但唔包香港
牙rex一早同民保皇黨fd底

我撐皺市明都吾撐君如啦

香港人團結都唔會獨立，根本撐港獨係少數人，仲要大部分窮撚

邊邊有利益咪撐邊撐囉 比佢地做咗有錢人，奶祖國鞋底都奶唔切

唔廢都唔會撐港獨啦
話你班死窮撚呀

建制小子

係香港人我就支持
所以咩 689 777 何君堯 我全部都支持

靠屈點數仗都唔洗打

靚抽